迷信po 香港支那蛇陣其實係笑話

用蛇整香港人真係個風水佬On99

古代嶺南人最撚鐘意食蟲食蛇

到依家廣州都好撚興食蛇宴

乜柒椒鹽蛇碌，蛇羹，炸蛇丸

屌喇星

搞到我每次過尖咀海傍都勁撚肚餓

差啲咬落個欄度

所以話有蛇陣，係真

但話蛇陣惡，就睇你係邊種人

驚蛇嘅，定係食蛇嘅

老實講風水嘢最後都係講個惡字

睇邊個食住邊個

想年年身體健康行運行到落腳趾尾

就喺蛇局入面食下蛇啦

老實講

如果信風水

咁就認真啲去相信

做啲嘢去對抗

一日到黑得個驚字

真係好撚On9

其實係鬼佬起，令香港人變毒蛇咬番中國
一個有料既師傅話我知的

咁幾時咬欄

咁你幾時咬欄

咬咗，甩埋牙

樓主有病幾時去睇醫生